人民日報—中國有絕對條件可以向美國實施禁運懲罰美議會通過所謂人權法案

唔好講，做啦。比我地睇下你嘅決心？一次都好呀？

BTW source 呢？

睇吓邊個出post啦

衲dee好波

係囉 納dee 出post 都問source

無睇到ID

納Dee we trust

整返條關島/夏威夷/阿拉斯加人權及民主法案